袁老豆：泛民若妥協害慘年輕人，泛民請不要再做東亞病夫！！

袁老豆： 泛民退足三十年.....

負皮，上一頁

Push

哈你點拉 都唔夠我推一下有用